[轉發] 大陸院士早預料武肺發生 為中共研製病毒既鐵證?

【＃公共安全】于溟：“病毒是中共自己研製的！這太讓人震驚了！2019年6月27日，中國工程院院士王永炎預測冬至前後將有瘟疫發生！病毒來源詭異！更多線索浮出！中共自主研製的！他們早知道要瘟疫？！而且內部知道何時爆發，這個事，就太大了!”

Solomon Yue: How did he know there would be a virus pandemic as early as June 27, 2019?

Source:
入面有片

1/10

Gg了

2/10

3/10

4/10

借用侵侵果句,根本大家都知係邊度黎

支那扮傻

5/10

6/10

7/10

8/10

push

幫手推

10/10

推一推

Pish

明明11月12月就有消息爆出黎
一係中共刻意洩漏一係意外洩漏
扮咩唔關自己事

Push

跟本係支蝗實驗室搞出黎